習大大咁鍾意抄香港語錄，幾時輪到呢句

民建聯工聯會最無恥？

young弱智

樓主似犯法 張圖有革命字眼

試下比十億佢睇下佢仲為唔為理念而戰

你會唔會畀錢藍屍

推

樓主個ac比何仔hack咗

25河

公司共用

樓主又痾左半粒鐘屎

寫呢句條友一早變左5毛 日日係高登玩膠

屌 你講中左 真係痾緊

條友當年企最前

我同左志哥講扣你人工

你犯左感情台嘅法

以家變左深藍啦佢 幾年時間變到咁唉

報左

佢衰咗十一 無計

你都係啦

想知多啲